HKCC(商業管理)Year1新同學揮手區

唔知有冇新同學都係讀呢科呢

Hello
見到我be fd ok ma?

不了